今日先知公司d 男同事返工前係唔會沖涼?

佢地話一起身就咁刷完牙換衫就出門
唔怪得一到夏天office特別臭同一陣牙膏味

Sor9ry

夏天都會沖下先出 一嚟涼啲 二嚟舒服啲
其他季節就未必啦

Sor9ry寧願訓多陣好過

每日出門口前都會沖

今日先知啲女同事lunch果陣唔會沖涼dirty

返到公司先沖

on9 我沖完出去又係濕撚哂 咁沖嚟做乜

因為返到屋企唔沖涼就訓，所以起身先沖涼

沖完涼，搭完車未都係會出曬汗勁臭，咁沖黎jm9

呢啲女先係好同事喎

唔怪得一到夏天office成陣臭閪味

精味

多數趕唔切刷牙

咁多要求你自己返工前又會沖涼咩

有咩問題?